點解法國隊咁多nigger？？

半隊都係,算唔算代表半隊非洲隊？

法國係非洲殖民地(好似係)

法國球王施丹都係阿爾及利亞人